手機爆咗mon

我想問剩係跌爆玻璃面 係街整完仲防唔防水
S7

好白癡的問題

任何防水機整完都會無防水功能，除非番原廠換部翻新機比你。

咁攞返原廠整mon呢

有

想問下係邊度可以平整？